[曼城]來來來來來～賣走阿古路～💃

來來來來來～
賣走阿古路～
我有捷西斯～
鋒線能力足～

朋友

作緊詩？

你出賣手足☹️

來來來來來都唔識？
黎明既願你不只是朋友喎
00後？😯

但願不只是朋友

.....

25

agger路

走數死肥西

好圓潤意大利人

前四或摘冠～
全因這一步～

垃圾都拎黎講

連加特點都勁過阿古路啦

希比仲跑唔跑到

sor牙，打錯字

係人都知架啦

尋晚用我唔用你
上半場已經3:0啦廢物

打錯字

對面3球

你條on9 場場無表現仲唔知醜
死返去溫布萊個屎坑到啦

希比同牛奶都好25
依個post睇清楚你地=.=

agger

都話打錯字，原諒我啦

咩教會

唔抵得我係溫布萊之子

黎明你唔識？

好啦

康文署個阿叔都係旺角場之子

唔抵得你貢廢搵10m

用垃圾黎改歌

你夠垃圾啦笠水狗

...

好過你連個耶穌都輸

傳停射又有入球～

當年Leon 都豬過比華仔啦
咁點牙
邊個未豬過牙😟